天氣凍好難打j

天氣凍打一打個靚J成個人即刻暖晒

可唔可以唔除褲打

磨擦磨擦